（文宣組入）有無人整偽藍文宣？

戴口罩=港獨
除口罩=愛國

中國人不是東亞病夫，不需要口罩

推

市民買唔到口罩係邊個嘅錯